七警當時只是執行職務，東條英機策劃南京大屠殺都係執行緊職務

駁唔到

飲食台

九一八事變開始軍隊已經係違反緊上頭指令